黃世澤 香港郵政外判定私有化都係搵市民笨

黃世澤
香港郵政外判定私有化都係搵市民笨
黃世澤幾分鐘
#評論 20201213

martin oei
105K subscribers

#香港郵政 #HKPost #外判
00:00 香港郵政外判定私有化都係搵市民笨
01:08 歐洲嘅郵政私有化經驗：DHL、Royal Mail
05:41 歐洲郵政大亂鬥只係令郵包平，但寄信超貴
10:18 會唔會無咗特快專遞？
15:00 香港唔會設立獨立部門監管郵政
19:22 香港郵政服務可能無晒問責性

#私有化 #RoyalMail #DHL #順豐 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家